有無人覺得Tiger King 既Joe Exotic 同洪金寶好似

幾撚似

有冇定期驗眼?

我反而覺得似donald trump
特別係講野個神態

James garretson似洪金寶多d

佢個性格同講野個tone根本一樣